{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096700?place[place_type]=GID&place[gid]=1096700&place[latitude]=38.3017958534&place[longitude]=128.5452713963&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 멍스테이펜션(애견동반)"
    },
    "text": "高城のモンステイペンションは宿の紹介です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は費用が発生する場合があります。 最大人数超過時入室できない場合もありますし、ペット同伴の場合入室をお断りする場合もあります。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守しなければならず、施設の毀損や紛失による損害賠償の責任があります。 魚や焼肉は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーが可能で、カフェでは飲み物や生ビールを販売しています。 売店とコンビニもあり、天然芝運動場があります。 ルーフトップでは縁台とテーブルが利用でき、注意事項も案内されています。 焚きや火鉢を利用でき、薪やトーチを追加でご利用いただけます。 ペット同伴も可能ですが、一部の種は入室できませんし、注意事項があります。 駐車が可能であり、最高級のホテル式寝具類を提供しています。 周辺の観光地は白島海水浴場、鳳浦港、雪岳ウォーターピア、束草海水浴場、松池湖海水浴場、雪岳山、蔚山岩、統一展望台です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "予約人数から追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。追加人数は費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守しなければならず、施設の毀損や紛失による損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "魚や焼肉は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "施設内の設備には何がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーが可能で、カフェでは飲み物や生ビールを販売しています。売店とコンビニもあり、天然芝運動場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地は白島海水浴場、鳳浦港、雪岳ウォーターピア、束草海水浴場、松池湖海水浴場、雪岳山、蔚山岩、統一展望台です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 481
    }
}